Nike 新/舊鞋情報交流區 [3]

Post 3

點解得女裝!!!

屌唔中

有冇人中希哥對潮鞋

有 唔知出面咩價位呢

3500-4000
好似係

有無巴打要？us8.5

仲未有email

Nike中籤從來冇我份

Lm

海港城有無vapormax?

邊度仲有vapormax triple black us8

上星期見到jd sports有

好正

想問下air woven footscape 著耐左會唔會鬆
買左大半個碼

想問黎緊有咩新既flyknit 鞋 （咩型號&顏色）

有無ching知道邊到多air max95買
想買對著

想買undefeated air max97 白色 但係得undefeated 門市同官網有 又唔送代運地址 點搞好

雖然黑色都唔差

食炒

想問吓依對係唔係門市冇賣？

果日俾班廢老排晒

有無巴打知道Nike Air Max Zero SE Blue 可以係邊到搵到

想買對undefeated x nike air max 97

香港好似仲未有消息

唔係都係21？

有冇人知潮特1樓fxxxwxxxx真定假

潮特
上網買仲好啦

黑色係 白色究竟要點買

黑色 clot官網有得抽了

白色炒鞋網

我識人放3200 外國都差唔多4000樓下

想問ld 1000洗唔洗買大？
腳闊撚
Ub3著 46
Sock dart 著46
Aj11 47.5
平時舖頭太大冇得試 淨係可以上網買鞋

跟sock dart碼應該safe

近排NIKE 鞋真係無咩好款, 啲款越出越柒

Off white 果個系列好正喎

屌undefeated air max又玩鬥快

Online Store鬥快買??

唔會夠bot快

玩完?

登入完又比佢彈番出去
結算又話未能成功購買
到底有巴打試過人手買到

有冇巴打知邊度門市有am1 og

Nike 外國官網5分鐘仲有 其實黑色輕鬆買 係白色難明姐

炒價都係2300

全部放3000up啦喎ching

都唔洗 無人叫你係香港買

skip 全黑唔靚

白色個日undefeated禁到 俾佢cut左單
睇唔到有international shipping

trainer 啲新色真係

Offwhite等到勁都長，究竟幾時真係有

原來對air max97 hk nike官網都有
原來潮鞋都會有 雖然係其他地方買左

琴日Nike lab排咩咁多人

Undefeated air max 1 black

有無師兄知vapormax black 家陣邊到有現貨買？
前日出sogo 已經比人掃晒
尖沙咀柏麗/ 加連威 會有貨嗎？

已經好多後門貨
早幾日見到vapormax 有傻佬賣過萬港紙
上stockx都係1000usd咁上下

有冇巴打知門市仲有冇aj1 mid 全白？

可以去呢幾間睇下:
尖沙咀 - 加連威 / Kick Lounge
CWB - ps7 / sogo / 三層 / 加寧街

新果對zoom fly 邊度仲有

呢對 宜家咩價位？

香港成日炒貴20% 對黑undefeated 賣到3000

有人托高個價
岩岩出defeated果陣見人賣2千5
過左個下晝上到3千幾
邊個gp就唔講啦

今日下晝行晒
連灣仔中環都去埋
得返us 8
香港有無咁多人著呀頂
Btw 尖沙咀重慶間允記都有得賣

Footpatrol 有
你望望

trainer og仲有冇機restock

有冇巴打知呢對係咩型號
係邊有得買?

申利：有冇人係Nike買野有折

Air Max 1 atmos Elephant
水貨舖炒價

有d fd之前玩game中左nikestore 5折卷又唔講
有無巴打都中左？

Thx bro 上網搵左資料 平的都要2-3 千

想買ld1000/ flyknit racer
要著46/ 47.5
想問邊到買有平？

我都想買Ld 1000 邊度仲有得買?